試過抆屎抆幾多次先乾淨?

有時D屎又黏又軟
最過最多抆成8次先乾淨
濕水紙巾都唔掂

要問定妍，平時佢幫我毒龍鑽

抆到流血為止

咁係你腸胃唔好
一次all唔清
all清1次抆掂

非

常好

拉

咁識玩

米癲拉

試吓用手指直接隊入屎眼，撩到無屎漬為止

抆到成卷用完

正常非基三兩下手勢就抆到乾乾淨淨，基嘅就好難講吖

不了

越抆越有，好似五餅二魚咁，最後用咗成三份一卷先戰勝咗耶穌，但係公司個屎塔塞撚咗

下次你可以用嘉頓個鐵罐璃刮屎

樓主會唔會用水牙線去沖擊屎眼

Gay Test Post

成卷用完都未抆乾淨

通常搵frd幫我隊，佢隻手指夠粗

可以幫你，留tg

廁紙消耗得好快

題外話，有冇人試過抆極都仲有屎漬

舊屎未痾完

食多D水果
屙出黎D屎就無咁黏
個人經驗
試抆廿次都唔乾淨

你有幾粗先？夠唔夠硬？